係WhatsApp用連登表情符號

是咁的
最近WhatsApp多左sticker 功能
我心諗
如果WhatsApp用到連登表情符號就好
所以我就整左個簡單demo

大家有無興趣用？
想的話我或者加多d表情然後放上app store

我一路做開iPhone app developer

Push!

有啊,好想send粒 俾fd好耐

連登前兩日更新已經有 去站務台睇啦

Wallpaper好得意 可唔可以share?

係wo

咁大家有無咩其他sticker 想整
等我整下

蠟筆小新

發現新大陸？

潮爆

坐左幾耐

小新，雖然已經有好多，但都係唔夠

Ching 係咪閉關develop 左幾個月？

由我是護士 不是姑娘 製作:

閉關左一個鐘整...

有冇呢d